[午餐肉！！！] 消息：政府在內地入口活豬驗出非洲豬瘟 陳肇始將於晚上十時交代事件

來源：Now 新聞

想點呀

有病毒豬肉無害煮熟可安心食用

麻煩驗埋超市d餃子
我覺得都有

分享国家榮耀

又送大禮

屌你老味中國豬

又嚟